[認真討論] 歌可以唱 但正經野一樣要做

我知有好多人屌唱歌，但唱歌可以激勵士氣、團結人心，唔好睇少唱歌威力
但同時一樣要跟貼市況走勢，特別是美國《香港民主及人權法案》
一定是靠美國食糊，唔通靠共產黨／仆街港共政權自己讓步呀？
我地今次輸，一定俾共產黨清算到仆街－我地無退路、無退路呀係！

Petition 要簽既繼續簽、對外國施加壓力是重點！！

#五大訴求 缺一不可

自推

.

pish

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我都有開類似post
正經野post整合：
德國戰線WELT投票：
德國戰線DW留言：
G20十一眾籌：
醫管局文件：
所有白宮聯署唔該簽齊：[url]

白宮聯署整合：
簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

留言多謝國際戰線整合
台灣人為咗我地拍片仲出埋黎遊行
片：
韓國人寫歌又拍片
歌：
片：
圖：
波蘭人又拍片
德國人直頭比我地嘅手足做難民
仲有好多其他不能盡數
唔該見到就留返個言多謝返佢地 長期作戰 聚人心唔係一下就夠
韓文：지지해주셔서 감사합니다. 5대요구, 하나도 빠져선 안된다.
1. 송환법 완전히 철폐
2. 폭동 규정 철회
3. 체포된 시위자 공소철회 및 무죄석방
4. 공권력 남용 강경 진압에 나선 경찰 문책
5. 행정명령으로 국회를 해산시켜 즉각 행정장관과 입법회 보통 선거 도입
德文: Herzlichen Dank für all Ihre Unterstützung. Fünf Hauptforderungen, niemand weniger!
1. Allgemeines Wahlrecht für den Regierungschef und auch Legislativrat.
2. Die Freilassung von festgenommenen Demonstranten.
3. Die Einrichtung eines unabhängigen Untersuchungsausschusses.
4. Die Rücknahme der Deklarierung der Proteste als Aufruhr.
5. Die komplette Rücknahme des Auslieferungsgesetzes.

中英：“Five Core Demands, All or None.”

一、徹底撤回修例
Formally Withdrawal (without any ambiguity) of the Extradition Bill

二、收回暴動定義
Withdrawal of the characterization of the all related conflicts as “riot”

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
Dismiss all charges made against demonstrators who protested against the Bill;
Guarantee no further charges will be made.

四、徹底追究警隊濫權情況
Accountability for Police Abuse of Authority and Excessive Force
(Set up an independent commission of inquiry to conduct impartial investigation).

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
Dissolve the Legislative Council with an executive order;
Immediately implement Genuine Universal Suffrage
(direct election both the Chief Executive and the Legislative Council).

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

歌可以唱 但正經野要做
唔係嘅話外國戰線會以為香港已經冇事